喺北角着深藍色衫嗰班系福建人

不分化

垃圾支那
食屎啦福建

source? 佢地純討論定係聽聞?

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

———————————————
希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！